其實有冇人講下聽日戶外野餐細節？

咩衫，帶咩，最重要係搭咩交通工具？

聽日早上天氣炎熱，會出現很多蚊子，室外室內一樣，甚至成日飛過來煩你，搞到大家冇得野餐

有冇人可以提供下資料？

Push

諗住帶幾罐防曬噴霧 補水噴霧 蚊怕水噴霧 方便又好用
帶多兩支球拍 到時識下新朋友一齊打波
帶埋波子棋先 最鍾意野餐玩波子棋